點解大家會覺得輸 根本就係形勢唔錯

經濟下行
民主人權法通過在即
全球反華（抗共）潮流興起
黑警暴行越爆越多
...

係咪一定要個個禮拜勇武
先叫做贏梗？
勇武都需要休息
兩個禮拜搞一次大遊行都得啦
文宣、連儂牆、黃色經濟區...
呢啲要keep住做！
其他方法
新穎啲方法 大家一起諗下
老土啲講句
「我的字典裡沒有放棄」

黎緊經濟唔好
大部分人失業
你唔想日日出
都唔得啦
堅持多陣好唔好

利申 好認同巴絲一句
呢場仗輸左係冇得回復正常
秋後算賬係必然
放下包袱啦 香港人

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔係覺得會輸，只係唔想見到咁多人俾狗咬

唔想見到咁多人比狗咬就要將流水行動發揮到極致

有人特登帶風向
明明我地越戰越強

同意 經濟一直跌 keep住落去總有一日政府要跪低
覺得輸係因為好多手足比狗咬 咁更加要贏

但是咁，主張和平大遊行真係可行？
因為依家擺明係popo 9捉引戰

［紅裝修2.0］經濟戰升級，唔係要更大嘅破壞，而係要更細更分散嘅攻擊

淨係connect 到咁多層面，
全港咁多人睇清楚呢個政府同黑警暴行，
入晒民心，加埋世界各地唔同宣傳，
其實未輸過，
手足被咬一定心痛，
但增加咗嘅係，拉1個變多3個街坊都變行動，
唔好執著晌一點度，對家反而唔知點收科先啱！！

每次都有好多手足比人拉
手足安全係我地最大考慮

推一下

你班仆街對唔對得住攬炒巴？

想燈到贏 好似係

但每次一搞就有過百手足被打被拉, 值得嗎? 講好左既不流血不被捕呢?

呢場係持久戰

推

班狗一次惡過一次... 佢地係支博同大陸勁紅勁多support

連登已被嚴重滲透
大量分化同負能量post

除左犧牲左好多手足

其實贏到開行

宜家形勢轉佳，離黑警做condom既日子越黎越近

全世界都圍緊中國，真正stand with Hong Kong

但距離贏仲有一段距離
香港人，反抗！

有用咩？係香港咪又係過街老鼠，反差咁大佢地仲容易崩潰

唔駛咁重視分化登

其實唔使玩咁夜，好似尖沙咀咁見到佢成日唔開門咪走囉，甚至連野都唔使打爛，裝修都唔使做，咁樣就大大減少左比狗咬機會

但帶時諗如果唔係一星期行2日邊會引爆到黑警失控警察濫權問題？邊會令依家熱門遊客區咁冷清

完全同意

撐落去！

做文宣同連儂牆成本都開始變高
成日鳩拉手足，雖然最多都係開張罰單同坐48個鐘

中長期經濟戰係終極目標，依家有五成人稱自己係本土／民主派
如果之中可以動員一半人時時刻刻都拒絕幫襯親中團體，已經好大威力

咪俾負面撚影響

勇武表示我好攰了 唔係想放負 但係個個禮拜冇目的咁跑 我覺得自己精神開始崩潰 體力愈嚟愈唔夠 跑多兩步 第二日翻工個人開始散咁

和理非我好多謝你地唔割 但係可唔可以做多少少 下次set 一個明確目標一齊做

唔係想逼你地升級做勇武 但係我地真係唔出得咁多次架喇 遲早有一次跑慢兩步俾狗咬

乜經濟下行係好事嚟架
又話光復香港嘅

各區開花係好主意, 但要事先聯絡好

就算有一日香港俾人夷為平地，
支共喺國際舞台上一樣唔會有立足之地
功成不必在我

冇錯，我哋需要創意抗爭

手足再俾人拉就唔掂

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

睇到心酸

[行動post]想同大家傾下10月31日 附送日程表

keep住搞
自由行唔敢落黎
會有好多chain effect
trust me

Tui

根本冇可能輸
呢場運動冇可能完
黃藍已經決裂
冇人會妥協
黑警暴行 血債血償

做比外國睇姐，你要和理非一下就轉勇武根本無可能，咁係咪和理非就唔洗做野先？而且黑警和平集會9捉人同放TG，只係加速和理非變勇武姐，做好文宣，張和理非既犧牲效果放大好過散播無用論，只要出得來，無野係無用既

可能因為無左個種憤怒感 (習慣左)
情緒平伏左就覺得輸緊

其實呢個係好時機去調節攻勢
仲有排同佢玩

就黎攬炒

睇到琴晚拉左二百個真係好心痛

係

唔洗次次博到盡

有時可以養精蓄銳

不同方式交替進行

全面抵制香港黑警
佢地要立咁多條法加禁制令
證明佢地真係驚

[成功需檢討] 尋日尖咀集會幾大問題 唔好再犯

早一個月我會覺得贏唔到 因為我地對口得警暴
宜家除左警暴
拖埋經濟落水就唔係咁玩法
除非北京想我地繼續差落去

連登變左平行世界

對方進化緊嘅時候 香港人都要進化

唔覺得會輸 賤種政府 想帶風向

見到啲狗越黎越囂張
就覺得無晒辦法

Yes

明明形勢幾好，不過損失都唔小

黃色經濟圈愈搞愈好

民主尚未成功，同志仍需努力

係, 建議勇武和理非呢排休息下, 返工搵錢先。
想好對策先再算。

齋勇武其都唔可行,不嬲都要兩邊一齊做
本地施壓制裁交俾勇武,國際輿論形象就和理非
最緊要大家唔好互相否定
同埋唔好俾連登d兩極極端風向分化到

push

係咪一定要個個禮拜勇武

唔係
但未有狗死

凌晨朝早連登係好鬼，大家要戴眼睇post

同意 推

越戰越強

我的字典裡沒有放棄

唉屌

真係唔好再集會

除非純宗教 或專職人士

普羅市民係冇面俾
黑警會照打壓

遊行係最好 be water

贏你老母 根本人地仲係I don’t give a fuck

推！！！ 保持正能量

我地佔上風喎

因為大家都緊張驚輸

形勢一好, D 香港人又香港人嫁喇
繼續吹淡風就岩

因為日日睇住手足比人拉比人打
完全反抗唔到

前線絲辛苦了🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Push

我地係上風位

我地要keep有momentum就夠
依家佢地想快速捉曬我地
我地就要令佢地年都過唔到
初一就同你開年

大家一定要堅持呀

咁多人被自殺，咁多人被強暴

正解

"十分誇張的跌幅" ... 點會仲有咁多失敗言論 ??
義士只要堅持,等政權屈服 !

俾我地和理非入場啦
答 : popo 唔俾喎
......

下星期

俾我地黎啦
答： 都冇不反通知
.....

再下星期
你地休息下先 等我地行番日和平既啦
答： 人地一開波冇耐就射tg 啦
.......

再loop x 2046

太多人分化同散佈失敗主義

有冇見過會員 認真你就輸了
起一起佢底 啲post精彩到

一定要有再一次嘅大型罷工

話輸個啲根本係失敗撚同分化撚

休息下，輪流出，唔好死頂，長期戰黎

係
明明個勢係贏緊

求大家遠遠見狗即走，
守路障不會勝利，
保命為上，纏繞對家沒你乎的。
贏你一個爭好遠！

雖然行動係難打過前幾個月
但整體形勢係唔係咁差
人權法就黎殺到,裝修見成效d紅黑店股價狂瀉
政府繼續分化不成,冇不反冇地鐵都繼續幾十萬人出

依家勇武keep住做唔好特別升級
和理非繼續創意抗爭+大型左膠活動洗地
咁樣一路keep住做拖長黎打蝕嘅係港/支共
所以點解十月以來對家一直想速戰速決

黑警同政府一直係度增加緊敵人

我係紅巴 不過無所謂

和理你地做多少少 個profit margin 會幾何級咁上 唔同勇武 我地差唔多升到最盡架喇

首先假設可以召喚二百萬人，當每一百個人就有一個勇武
198萬人去港島遊，大型遊行係畫面撚一路想要既野，亦可以做distraction

當日港島（連登吹雞）以零gear/少量gear 和理大遊行拉仇恨值,行傳統路線，定終點為政總，一定要佔路同唱歌，同時引晒防暴速龍戒備。唔係放棄港島，係用港島牽制，和理非用和平集會就幫到手唔會托手踭，最多呼籲長期抗爭，確保物資充裕。班黑警一定好想離開港島，所以要一步一步向西環推進，佢地又要保春袋留低。
和理目標：港島創造200萬人遊行畫面，牽制恐怖分子主力，協助癱瘓三隧（bonus: 西環搾春袋）

見到港島出防暴速龍出晒，呢一刻各區勇武出擊，先以一百人為一隊聚集（tg協調），達成以下三個目標，
1.爆晒全部黨鐵站（甚至狗屋），以列車為目標，
2. 正式封三隧，手段可以係塞車、燒政府車，偷政府車撞牆等，之後要向大老山隧道，獅子山隧道，城門隧道同屯門公路出手，吐露港公路，大埔道
3.狂爆狗屋，火魔術師主攻同結界師牽制，控場用工兵隊set RB。（對人用水魔效果更佳）
優先次序：
I. 觀塘、紅磡、尖沙咀
II. 將軍澳、黃大仙、旺角、深水埗、沙田
放棄新界係因為我地打唔到，太遠太大唔着數。
勇武目標：確實地癱瘓交通（先封入港島既路、再封新界入九龍既路），解除每區恐怖分子武裝力量，得到武裝力量，積極籌備支援港島

呢一刻政府一定話暴動乜柒乜柒，懇請現屆議員、民眾議會同民間記者會合作，政府話幾時搞記招，你就宣布幾時搞。民議會宣布正式取代現時管治班子，希望用制度內既手段解決問題。你話我on9都好，要有條件承認鬼國主權。但要滿足以下先決條件。
1）舉行真•雙普選，落實高度自治
2）解散現行政府，以一人一票方式重新籌劃
3）解散警隊，追究一切警暴責任
4）釋放所有政治監禁者, 徹銷政治檢控
5）確立中國主權及香港自治地位，永久不變，承接外交及國防責任。
（澳洲/加拿大模式）
議員民記民議目標：確立所有訴求，架空現有政府，確立自治地位，成立屬於香港人既政權

最後一步，以安全為先，勇武重開西隧去港島合流，向金鐘推進，以武力制服所有黑警。和理要向西環繼續推進協助勇武手足，擊潰殘餘黑警勢力。

還望那天共聚煲底，
和勇手足除罩相見。

別自我安慰
極權不停立例
濫捕
漫長路爭取 不受傷不被捕
保護年輕人 社會愧對他們了

啱

其實活動真係可以唔駛咁密...
俾勇武休息下啦

點解人地勇武又咁快贏

而家黑狗嘅行為，根本就係同我地拉緊票，黑狗越濫權、暴力、就會有越多受害人歸邊。

同意，唔好比五毛同黑警分化！
我地一定會贏！
香港人，反抗！

你依家覺得冇事係因為

屬於你嘅 避無可避 嗰日 仲未到咁解

因為有一班你覺得阻到你番工食野坐車

嘅所謂後生 自願幫你受左

你又要自救 又唔投共 又要潔癖 又想用念力救港

邊有咁便宜

其實點做嗰個guideline係好緊要，你當有班真係低能嘅，你要好detail咁教佢點做，就好似你返工教啲junior做嘢咁...

一定有啲人係proactive，但係同時都一定有啲人係好大惰性，要有好嘅guideline，設想埋佢哋有咩要tackle，幫佢諗埋solution，即係要餵嘅

我係開集中抵制post嘅，長期集中美心，加個每月之星去集中推廣抵制，幫啲想參與又覺得太多嘢自己做唔嚟嘅人set啲低目標

對家黎 冷氣狗已經用到肉眼filter

有咩辦法可以減少手足被捕機會

你睇罷工搞幾次都咁少人響應就知經濟下行唔係主流民意啦on9 每次出既人愈黎愈少你睇唔到？ 咁叫贏緊呀

林奠On9 仲要推樓價就知GG，樓價冧就係中共末日了，泡沫咗咁多瘛一定係崩盤

有份參與抗爭嘅2-300萬人，會唔會喺呢個時候買樓咁On9？買樓不如Plan移民

依家要靠藍屍同埋無知嘅人嘅錢，等睇班柒頭同政府Connect

日日都有失敗撚o架啦，慣啦

pushhhhhh

有一樣需要改善嘅就係逗留時間，一set 好 RB ，就要再走，再去 set 另一個RB，唔好等到黑狗水炮黎至狂奔，一定要瘋狂 set RB，令到交通癱瘓。就好似上次咁，九龍西塞到閪哂。

覺得形勢差最大原因無抗爭活動去到樽頸
遊行路線全港行得嘅大部份地方都行曬
最需要嘅係新嘅創意抗爭活動

失敗主義撚死全家

而家其實真係多左好多以前怕事或者淺藍叔出左黎

繼續努力

要將抗爭生活化

堅持到底，就是勝利

樓價跌，走資就難...

啲未走嘅，或者太多走極走唔晒嘅就會急

啲官貪埋貪埋走唔到俾人起尾注，抄埋家，想唔亂都難

香港人反抗

做人唔可以囂,驕兵必敗吖手足
大家繼續加油,堅持到底

大部份同意 除咗休息
點解形勢好就要休你老母？
有冇聽過龜兔賽跑

同意，其實唔駛灰心

加油

推呀

應該贏

但贏唔晒嗰隻

人權法應該不會通過

利申：個人感覺

正確 民意無轉向 只係而家抗爭方式太單調

大把毛毛想打擊人士氣
明顯政府形勢惡劣

堅持

香港人，反抗
香港人，堅持

我諗啲人最擔心
係個焦點最後落左去警民衝突

大家團結 唔好氣餒

全球反共同中共倒台成功前 香港人已經被送入教育營 種族滅絕 真香港人死嘅死 傷嘅傷

咁仲算唔算贏

轉咗長期抗爭

Up

好認同，今次連個搞手都唔知去左邊

香港人 堅持！

up

會唔會每個星期都攪一，兩日和你返工，人數其實要慢慢儲，好似鳩嗌一樣

不如搞下黃色美食團或者外國遊客連儂牆導賞團？

Puzh

11.2 維園

11.24留港投票

好多和勇手足，甚至係街坊比狗咬真係令人心情煩躁

真 唔同國家種族都connected
開始越黎越多人打呢個大佬

be water la my friend

一齊將抗爭融入生活

yes sir

大家一齊勒緊褲頭
儲多啲錢
減少消費
只幫襯黃店

支持各位手足,
但唔好打咁多飛機啦!
出去現場, 現實睇下
去下上水, 入下西貢,
再唔係九龍示威遊行時, 去荃灣望下,
和平到, 你會覺得去咗平行時空咁

尻嗡兩句仲有錢收，永遠都係義人受罪，益晒d屎忽鬼

藍罷買黑裝飾

人民不消費不是因為政見重點是因為良心

和武不割蓆

推倒警權及中共 每一個香港人都是自由鬥士

為亞洲的民主自由人權平等公義發聲

警暴必須清除中華才能民主化

不能讓50年前文革8000萬的中華兒女犧牲白費

亂就啱了，洗撚爆中共嘅維穩費

我成日諗緊有無咩方法可以令中共洗多啲

我地一定會贏！

長期堅持，但是要減少被捕

記得一開始就已經有人講哩場係長期抗爭。
但而家好似變左週末必備節目咁樣。
認同係要keep on 有noise，但哩D Noise係手足被捕換翻黎既，其實真係好心痛。
Anyway，個人認為每個活動應該要隔耐D，文宣做足D，咁樣人先會夠，龜波氣功都要哈咩哈咩儲氣啦。

成日有人特登出d失敗論打擊士氣

我唸緊 可唔可以有人喺twitter用外語宣揚吓支那人喺weibo對班狗嘅狂熱 最好就pair with啲警暴畫面
感覺外國人唔aware班友做哂支那網紅

真係唔知，但係上面打貪絕對係養肥嚟劏，睇佢劏幾多就知有幾等錢使

首先咩叫輸？
一國一制實行／香港用緊急法進入軍管及戒嚴
香港成為警察國家 / 香港變成新彊模式

然後咩叫贏？
成功爭取真普選
香港民主人權法案一定要通過
獨立調查＋重組警隊

為運動可以做Ｄ咩？
要堅持 一定要堅持
撐區選戰 一定要大勝建制派 （可能需要一些做勢大會）
調整抗爭日程表（化繁為簡，要捉到主題重點）
抗爭運動全面轉型 非暴力公民抗命 （有很多方式可以抗爭不一定要暴力）

再用暴力抗爭只會流失支持者，不要再作無謂犠牲。

我地唔係唔比力呀

係轉波, 場運動已經有移動慣性

經咩濟唔好
係班藍絲舖頭同專做大陸人生意既舖頭咋
黃絲生意好到排長龍
係時候清一清啲垃圾

推!!

香港人 我哋已經無退路 只可以推翻依個政權為目標

tii

希望佢地只係咁唔好彩比狗留難48 個鐘就唔落charge 出返黎啦

負評
唔好打咁多飛機啦

推 根本大家一直做緊野 罷買罷食 支持黃店 做文宣
生活想嘅小改變都影響緊成件事嘅發展 但一定要繼續堅持 唔係一時三刻可以睇到成效

同意

只要大家繼續想打落去都唔會輸

就贏

可以檢討戰略，但絕對唔可以休息，香港人惰性太強

唔係下下打到天崩地裂先叫嬴嘅
多次戰線，個勢睇落唔錯

大推

岩
根本香港人一齊決心做好罷食搞好黃色經濟圈（唔係淨係幫死一間）已經可以有突破

香港人加油💪🏻

721831101

尋日已經係好例子明明和平班狗突然衝過嚟噴椒捉人，打唔過就放TG 。有冇諗過你想和平只不過係一廂情願

勇武俾人咬得7788喇 ,唔係勇武休息係冇晒勇武

依場仗輸咗，我哋就冇咗嗰家

我好耐之前開post講過
哩場鬥爭一係贏，一係攬炒，但唔會係輸
因為中共想我地輸就只能夠鎮壓所有人or毀滅人權自由，但咁做就會令香港攬炒
所以絕對無「輸」哩個選項

tui

唔洗理啲分化撚 前線手足記住緊記安全
香港人 反抗!!!!

辛苦哂，和理非表示會行多一步

因為連登好多三毛帶風向！
然而，有好多人好易跟風！
所以再次呼籲大家唔好剩係睇熱門台！！！

唔好剩係睇熱門台！！！

唔好剩係睇熱門台！！！

唔好剩係睇熱門台！！！

無諗過輸
我地已經無嘢可以再輸

大家繼續加油 要將抗爭變成日常做既事 最好就平時做既每一樣野都要打擊到敵人 罷用中資罷食紅黑藍店 係twitter宣傳香港

保持熱度就夠 必要時就再出黎 希望勇武小心行事 唔好被捕

手足辛苦了

大家出到嚟
有勇武係度 我地和理非就同你一齊
互相掩護

攬攬

5年10年20年抗戰到底

幾時有商場唱歌仔？

因為好多5毛 帶風向 吹失敗風

見唔到贏既機會每次有手足被捕就少一個 仲要未必有命出返黎

辛苦你
香港人爭氣D啦！真係要再set deadline同升級

你係咪果啲：唔通發夢話你知咩

唔割席就唔會輸 繼我話贏硬

和理非 cover好緊要

最鍾意quote美國佬再斷章取義

PISH

係咁放風查警察，你就知對家唔跪唔得

持久戰

抗爭係生活態度 日日都做

我淨係知輸一場戰役唔代表輸哂成場仗
納粹開頭勢如破竹最尾都係要輸
而家只係戰事既開端，但形勢對我地大好，大家唔好氣餒

攰嘅可以暫且退居二線先
或者真係辛苦嘅就唞下都得
共勉之

但係可唔可以減少被捕人數

其實我覺得d人話輸既原因唔係咩民意問題, 而係死傷人數真係太多, 最慘好多死左都fc唔到

認同
而且抗爭已經注入左香港人既DNA

做住港豬抖抖先
回復好精神同體力先再上

高調拉人 低調放人 好多都亂拉

係 但唔應該再有琴日咁鬼既搞手 活動前消失 仲要比狗大圍捕左200手足 希望係最後一次

你老母就飛機文，根本而家形勢大好，我橫睇掂睇都係睇到政府同班狗驚多啲喎，如果唔係洗撚下下禁制令?

經濟下行、市道唔好、商鋪早收冇人買野、本地人消費意慾低、黃色經濟圈、紅黑店裝修、區選、狗被起底，全部都係佢地驚既野呀，你係咪岩岩放出嚟盲撚左唔識睇野呀?

只要抗爭多一日，政權就輸多一日呢個係必然
要輸，一係大家qut game，一係唔團結

痴線放風唔集會？
全部五毛？

你咁樣講得出我就知你係冇出過街啦柒頭

推 政府含撚啦！

屌
講咁多野 原來又係(勇武)休息撚

104完場已經休息左好耐
今次大圍捕和理非
第2日即刻出黎吹風，又叫勇武休息

仲要休息到幾時？
有咩事情發生先會嚴重到令你覺得要出動勇武？
尋日當街打死人喎
勇武幾時先出得？？？

keep 住>經濟差>不得不回應>贏
就係咁簡單

當年宋朝文武面對元寇進逼退無可退都係死以明志
以前真係理解唔到
而今確實經歷完就知點解

仲要好多係學生。

連登多得支那01班風向撚唔少
成為最平行世界嘅平台

問題你唔知佢會拉完會做咩

手足仍需努力

我真心覺就贏

你都九唔搭八

大家要認清一樣野 就係狗要咬人係無原因 隨時行過睇唔順超都可以拉 但同意遊行集會係增加咗機會俾狗咬 唉

邊個話輸

黃色經濟圈係黎緊成功既重點

堅持呀

係，去一轉平民區就知，全部街坊屌狗就知班黑警完全失民心，以後只會越嚟越多人勇武

其實我都覺得係贏緊 亦都好憎啲失敗撚

鳩拉係告唔入，而佢哋其實都係冇諗住要告你。一佢係要嚇人，二你唔知佢拉完之後會對你做啲乜嘢，打你一身都夠痛啦⋯⋯

上面竟然有條撚樣話被捕係必然，叫我唔好做阻膠，九唔搭八，戇鳩鳩。

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

花式不合作

唔過份樂觀 但係的確我地比14年戰更長久同埋影響力更廣泛 而且令更多人有行動力 唔再係鳩坐金鐘同旺角

我覺得勇武同和理非都可以
但係勇武必需地下化, 唔想見佢地比狗咬
和理非係集氣同比外國睇
手足既武力同班狗差太遠
硬碰實在非長遠之計

香港人的夢想

又休息痴牆都比狗拉

實情
每次拉一百幾十
整體出嚟嘅人少左
燒完又燒破壞又破壞理據說服唔到人
區選前米搞咁多野啦

目標明確

冇人覺得輸 不過個人經濟能力撐唔住 冇錢買裝備 冇人比錢我地做野 點撐落去

三毛係咁散播失敗主義，好多人因為心情低落又信咗，但事實上支那真係好唔掂

兄弟爬山

pish

諗法一樣 次次見到都好難過 唯有同自己講 黎明前既黑暗係最黑暗

其實搵商店做文宣真係一個好好既idea
可以減少損兵折將又唔會比人撕
其實我地可唔可以攪一個計劃
如果嗰一間鋪頭比痴文宣
我地係連登幫佢推post做宣傳

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

其實香港推唔推進
美國個邊都會推進
歷史車輪已經轉動
只係唔知被碾死既會係邊個

每個禮拜一都實有post話點解唔全職勇武
但明明香港最應該玩經濟牌

認同

就算打到2047，都要繼續！
話比港共知你唔跪就無法管治香港！

終於有人講正經嘢

因為黎明嚟之前嘅三毛大軍諗住力挽狂瀾想透過吹淡風整散我地

最緊要堅定

認同巴打！我地唔會輸！

想集會一定要有不反對通知書。尋日無，未開波已被狗咬，四散逃竄，遲來既人唔知點join，失敗。

各位手足加油
同埋咪撚再捉鬼呀

形勢係好，但唔好忘記居安思危嘅重要
世上冇常勝將軍

Ok

一向都係 講冷欲果d因為根本無參與...

唉最唔想就係見到有手足被咬

驕兵必敗
唔好睇少聖誕, 對和理非嘅威力

人一少咗, 勇武巴打冇晒掩護
國際戰線會冇晒聲氣

贏係贏緊，但係一定要行動升級

以港豬鍾意飲囍茶+食海底撈嘅性格
求其鳩假期唱一唱啲藍店,
黃色經濟圈就會崩潰

yes 玩到刪門，無得shopping就要返屋企食飯

某啲人成日係到就輸就輸

形勢唔錯，但係上面一定唔會讓步，會造成骨牌效應

要做就要做到春袋最大化，拉低佢經濟，迫佢換走維尼，整個派系鬥爭出嚟

岩

遊行既話好易join

整體面績其實好大

集會企死左
幾個黑警都分開到班人啦

繼續推

尋日係和平集會，班狗撩交打屌你老母，先引發到尋晚旺角報復

推, 持久戰 🤟🤟

認同，拒絕失敗主義

黃店經濟圈興起已經係一個突破

對連登風向唔使太上心

根本贏緊，黑警都唔敢俾人知自己係邊個

經濟下行 < 燒到埋身d人仲會唔會撐示威者真係無人知，而家撐係因為未吉到肉
民主人權法通過在即 < 實際效用仲係一個問號，而且隨時減辣
全球反華（抗共）潮流興起 < 仲有好多國家鵪鶉
黑警暴行越爆越多 < 佢地無number，你可以點？

總結，而家係情況危急

我哋要嘅效果慢慢顯現出來！要堅持同埋要比多少少時間繼續各有各做，每條戰線都繼續落去，有恆心地做

講得啱

因為佢地無出去
20號仲幾廿萬人 今日就運動完了 同前兩個禮拜一樣
有班就鬼 有班就苦行式認為人地應該同佢地一樣全力抗爭 拿首先我repect依類手足 但你地要明白唔係人人跟到你地standard 唔係人人可以每個活動or每個禮拜都出到黎

例如支那01好似係連登有好多個ac

民主人權法案到依家都未過到參議院

我地要係煲底見架！

冇人話唔出
係完全唔覺得
邊個位輸左

現時情況兩邊都極難再升級
我地要做嘅就係將抗爭融入生活
日常清算共狗 逼害下藍屍同事 幫襯黃店
總之記住全港8成人係黃 我地要用盡人數優勢

真係
其實佢地應該好想無效化連登
因為講乜都好，連登始終係個思想好自由開放嘅地方

風向撚

老實講 差唔多全勤出黎點會唔攰
但一諗到被人拉左既手足
打、殺、性侵、侮辱、無理控告
我今日仲可以番屋企沖熱水涼、攤係張床度、打機食飯等等
都係班手足既努力黎..........
我有得抖 咁佢地呢？

所以每一次 我出到就出
同自己講 只要有一啖氣爬到起身 我都要出黎
無論你係勇武 後勤 文宣 搞手等等
每個人做好自己個part
我唔知有冇機會贏 但唔出黎就一定輸 呢世都會愧對被捕既手足

重狗就開花
醒水嘅返自己區或轉區

又話連登有廿幾三十萬人
被嗰少少人搞到唔知咩樣
又驚呢樣又驚嗰樣
有冇諗過放咁多風都係想你負
上少啲連登，冷靜啲諗下要做啲乜
自自然就行到條路出嚟啦
都唔知驚啲乜

罷買同分黃藍店係有用

係某部分連登仔嘅眼中推唔到post就會輸
我唔係要咩冷嘲熱諷
不過個人唔太中意見到個D手足condom嘅標題

點解黑警濫暴越爆越多係好事？

推，我哋形勢大好呀。

每次經一事，希望可以長一智

IG要人！

艾未未IG有50幾萬外國人follow包括唔少藝術界嘅名人！
大家可以去留言做文宣！
英文好嘅巴絲更加需要你！！

艾未未都關注緊我哋！

其實講左咁耐「樽頸」
有冇人諗過「樽頸」實則係乜野嚟
唔係整啲新活動畀人參與咁簡單

即係當有一個新活動，我當係星期五和你跑先啦
或者未做過人鏈嗰時嘅第一次人鏈
其實個作用咪就係希望未有咁大參與度嘅人去參與，令個運動嘅氣氛更貼近普遍嘅香港人
再簡單啲講，咪即係將個運動透個活動將能量保存甚至滾存，所以令個運動嘅「本」變大先係呢啲活動嘅目標，所謂「樽頸」就係呢一回事

呢啲活動係對抗政治壓迫
另一方面而家又要行經濟抗爭，因為咁都係一種壓力同反抗

其實可以試下搞啲經濟活動
有人參與罷買變死城都有好強嘅效果

因為少咗人
大家以為會輸
但其實用緊其他方法去抗爭

推。

堅持就會贏

推！

而家轉左去長期抗爭係事實
三毛睇到風向梗係閒時潤下香港人消磨香港人反抗意志
其實當佢唱歌就得

10月31，黎個全城哈囉喂

cannot agree more

我都無覺得輸緊，仲幾有希望添。只要大家不放棄，鬥長命！

大家努力， 經濟係最好壓力

下，又黎叫勇武休息呀？尋日先因爲和理非叫人祼裝屠龍，搞到咁多手足出事，你認真咩？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

又唔洗blame連登仔嘅
對住國家機器
對家日日開會研究點樣造風向
仲要好有組織
偷埋被捕手足d ac黎用
知道打緊硬仗就ok

調返轉班死黑警都咁睇我地
換件衫就融入街坊
分唔到邊個打得邊個唔得

721後 我一直反對密集式行動

因為成本高 對家又易搵位入

重點係 極多核彈爆唔出 印尼記者 健仔實彈 etc

手足 鬥長命 唔洗下下出盡力架 見機行事

成日D人都想激將法標題黨
但係冇考慮過士氣既影響

不如每星期搞下各區藍店宣傳

持久戰令我想起庖丁解牛的故事

廚師給魏文惠王宰殺牛牲，分解牛體時手接觸的地方，肩靠着的地方，腳踩踏的地方，膝抵住的地方，都發出砉砉的聲響，快速進刀時刷刷的聲音，無不像美妙的音樂旋律，符合桑林舞曲的節奏，又合於經首樂曲的樂律。

文惠王說：「嘻，妙呀！技術怎麼達到如此高超的地步呢？」

廚師放下刀回答說：「我所喜好的是摸索事物的規律，比起一般的技術、技巧又進了一層。我開始分解牛體的時候，所看見的沒有不是一整頭牛的。幾年之後，就不曾再看到整體的牛了。現在，我只用心神去接觸而不必用眼睛去觀察，眼睛的官能似乎停了下來而精神世界還在不停地運行。依照牛體自然的生理結構，劈擊肌肉骨骼間大的縫隙，把刀導向那些骨節間大的空處，順着牛體的天然結構去解剖；從不曾碰撞過經絡結聚的部位和骨肉緊密連接的地方，何況那些大骨頭呢！優秀的廚師一年更換一把刀，因為他們是在用刀割肉；普通的廚師一個月就更換一把刀，因為他們是在用刀砍骨頭。如今我使用的這把刀已經十九年了，所宰殺的牛牲上千頭了，而刀刃鋒利就像剛從磨刀石上磨過一樣。牛的骨節乃至各個組合部位之間是有空隙的，而刀刃幾乎沒有甚麼厚度，用薄薄的刀刃插入有空隙的骨節和組合部位間，對於刀刃的運轉和迴旋來說那是多麼寬綽而有餘地呀。所以我的刀使用了十九年刀鋒仍像剛從磨刀石上磨過一樣。雖然這樣，每當遇上筋腱、骨節聚結交錯的地方，我看到難於下刀，為此而格外謹慎不敢大意，目光專注，動作遲緩，動刀十分輕微。牛體霍霍地全部分解開來，就像是一堆泥土堆放在地上。我於是提着刀站在那兒，為此而環顧四周，為此而躊躇滿志，這才擦拭好刀收藏起來。」

文惠王說：「妙啊，我聽了廚師這一番話，從中得到養生的道理了。」

依乎天理，批大郤，導大窾，因其固然。

良庖歲更刀，割也；族庖月更刀，折也。

今臣之刀十九年矣，所解數千牛矣，而刀刃若新發於硎。

彼節者有間，而刀刃者無厚，以無厚入有間，恢恢乎其於遊刃必有餘地矣，是以十九年而刀刃若新發於硎。

全職勇武抗爭唔係獲勝條路嚟，除非你抌曬堆高官議員落垃圾桶或者殺返幾十隻黑警
香港係所謂國際金融中心，經濟先係香港嘅春袋，攬炒打經濟牌先係重點

因為 覺得少左人 但 我地無得輸 唔退得 一定要撐落去